法援署拒郭卓堅未來三年法援申請

【Now新聞台】法援署拒絕長洲居民郭卓堅未來三年所有關於司法覆核的法援申請。

法援署去信郭卓堅，指他過去三年提出超過20宗法援申請，濫用《法律援助條例》所提供的服務，未來三年將不會接受他所有關於司法覆核的法援申請。

郭卓堅認為法援署的決定不公平，會去信提出上訴，如不獲受理，將提出司法覆核，強調不會因為沒有法援就放棄司法覆核。

未審先判

可唔可以去平機會之類既野去覆核

入稟法院司法覆核法援署唔受理司法覆核法援申請的決定

正解

申訴專員？